Проект, реализованный в рамках Siberian Game Jam в ноябре 2021 за 3 дня.

**Версия редактора:** 2020.3.21f1 LTS.  
- Для DI использовался Zenject.  
- Геймплей реализован с использованием кастомного MVC. Создание каждой связки происходит через фабрики.  
- Все конфигурации вынесены либо в отдельные ScriptableObject, либо висят компонентами на каждом конфигурируемом объекте для удобства и скорости настройки.  
- Из интересного успели реалиозовать системы путей и ловушек, которые имеют немного удосбтв для настройки в редакторе.  
- Также есть система для реализации движения персонажей, которая позволяет гибко настраивать характер движения: от равномерного и равноускоренного до настройке через AnimationCurve.  
- Ярковыраженных бустрапера или EntryPoint'а нет. Все стартует с Installer'ов. Входной точкой можно считать LevelController.  
- Для анимирования персонажей используется покадровая анимация в Animator с применением Blend Tree.
